呢條片幾時睇親都笑得出

後尾 “the donkey bucked my mom”
笑到仆街